炭治郎重生於這個地方

叫鬼滅之刃

早啲食飽飯瞓啦 咪亂諗野

調整呼吸力氣水之呼吸都似一片疾風

我知道你是那一間教會的

當彌豆子嘴角含着一支竹

來到烈車 爆烈車
唯有炎柱 有炎柱 伊之助

嬌龜滅治因？

繼續

改得唔好咩？

尋晚發惡夢發惡夢